［催淚］航拍香港之路 獅子山下的人

喂呀！
我一見到香港果下
我喊到收唔到聲

824 聽日觀塘人assemble！不要監控燈柱！

如果可以高清d就好

咪要求咁高啦

係嘅... 但背景音樂可唔可以.....

824星期六
機場 觀塘 禮賓府

光復香港，時代革命